2019年仲要憑單保養根本戇鳩

痴撚線原始到好似一百年前咁
唔見單又無得保，張單甩色有無得保

都唔知點撚解一開始係個買家有責任keep單
一張單要人keep幾年，諗出黎果條友真係天才
屌你個Warranty係你件product嘅一部分黎㗎
我俾錢買果陣買埋呢part㗎

電子產品黎㗎！
有晒Serial冧把㗎！
我無單你咪計出廠日期囉

打上去問話睇S/N check唔撚到幾時出廠
咁大間公司要將個出廠日期bind落S/N度有幾難
database撳兩個制有啦，就算唔肯trace自己件product幾時賣出去都起碼整個online platform俾啲買家自己上去activate啦屌

買iPhone都跟個日期俾你睇保養幾時expire啦
microsoft真係辣撚殺

唔係咁既話佢點賺錢

最神奇係有單之後
又會用db trace到係第二間店入既，唔係保單既
又話唔保又搞一輪

買行貨好似吃緊兩舊屎咁 定價比人貴 售後無料到

m$=垃圾
EG:surface

點知你係咪偷番黎

冇單仲咁多野講

所以咪應該一開始整定個online platform俾人買完即刻拎張單上去activate囉
莫講話幾千蚊買主機板果啲，依家cheap cheap啲一百蚊買個razer滑鼠都包啦

岩 所以要整人面辦認系統黎紀錄

打去CS hotline 屌屌佢，發下爛渣,應該會幫你

係，俾多幾舊就係淨係為咗個保養
但係件貨真係出事又一係話唔符合保養條款一係要再價錢

試下買水，你就發覺原來買行貨係幫人交租

Apple Store一日維修咁多部機有冇一部係老鼠貨？

根本就博你唔見張單 做少樣野

所以我真係覺得Apple係貴
但售後服務算係咁

完全AGGER！

之前出咗新聞Apple iPhone 保養係10年前已經開始蝕錢

你明點解M$要咁低能未

黑店之中既黑店

屌有啲人仲話要連盒
之前啲盒儲撚到俄羅斯娃娃咁

點解我get到你講咩

售後
收機先比$700
痴撚線

要盒真係痴撚線

其實連支那啲網購都係跟個線上購買紀錄保養
得香港先咁戇鳩

Ps4手制要盒
任地獄就仲撚on9
要留埋手制個膠袋